有冇人收到阿里巴巴intern offer

Push

有組女有 finance dept

知唔知佢幾時收到

上個星期同佢傾 佢話會做alibaba 但我唔知佢幾時收到